[MarinaBB是無辜的] 車迷無領隊討論區

Hawk's Group

please get marina out of che

臭雞都有人迷

負皮左

轟

好

希望之前中傷過MarinaBB嘅人可以道歉

西女人

我愛你，Marina。

Jody Morris 走埋

I don't feel so good.....

嫑

睇見都心up

Good luck

打比郡做嘢幾快手
我地個總監位成半年都未搞

咁既管理，上年英超、今年足總，高層應該覺得自己好勁

會唔會連J到下嘅青訓都收埋皮

無總監 無領隊 無轉會

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Thank you and good luck at Derby, @morriskid! 👊

個名

Morata is currently in Italy during his summer break and refused to rule anything out when quizzed on the mounting transfer talk, with Tuttosport reporting him as saying: “Juve? Let's see; for now I do not know anything about my future.”

The Blues forward, who has previously been pictured in Milan with Juve’s sporting director Fabio Paratici, claims to be back in Italy “to attend a birthday party”.

He is, however, aware of the rumours surrounding his future, with La Liga giants Atletico Madrid considered to be another possible landing spot for him this summer.

Morata added: “Chelsea or Atletico? At this moment I am thinking only of holidays.”

TBo Morata Hazard Azp Kante

而家最擔心係連青年軍都無個好教練，到時真係連幼幼都玩唔起

Laurent Blanc is in ongoing discussions with Chelsea; Franck Passi is being considered as a potential #2 - RMC

RMC report this evening that Laurent Blanc is in ongoing discussions with Chelsea, but has yet to find an agreement with the London club.

Blanc has met with Chelsea chief Maria Granovskaia, and is considering former Marseille coach Franck Passi as a potential #2.

The outlet also confirms that CFC have not told Antonio Conte that he will be released from his position as manager… yet.

嘩 屌你D PLAN C D E F出哂黎

請呢個垃圾等收皮

屌你老味比返安歷膠我

仆你個街
祖簡奴域呢

屌奶星Passi又邊位

如果最終係白蘭氏 下季可以棄睇

篇文好似係想講做白蛇助教

啲人選越來越鳩，遲啲可能連牛丸都有得傳

可有新戀人 成熟的戀人 成熟到沒再共你吵架

想當年油王郁下就炒人
依家連炒人都想慳返同唔搵名帥教

好撚閪啊隊波

樓主我屌你老母啊
閪女人都迷？
傻撚咗？
迷閪女人=fake blue

According to sources familiar with the club’s transfer negotiations, senior director Marina Granovskaia does not want authority over an area of business fundamental to Chelsea’s finances relinquished to the first-team manager. #CFC (Yahoo! Sports)

Laurent Blanc met with Director Marina Granovskaia. Both parties discussed the contours of a contract. In London. He could be assisted by Franck Passi. The French manager is the least expensive solution for Chelsea. (via @RMCsport) #CFC

According to RMC information, the leaders of the Blues have not yet announced explicitly to the Italian that he would no longer be Chelsea coach early next season - as Conte will not leave unless he receives a compensation of over 10 million Euros (via @RMCsport) #CFC

干地同閪女人真係矛盾大對決

一邊收唔到錢唔會走
一邊死都唔比錢你

干地點都羸
走就炒佢賠錢
唔走就同你西女人玩多季

西女人都係收油王order做嘢

波叔條女真係好靚

塊面應該有執過
不過都好正

Sportitalia claim that #ChelseaFC have agreed terms with Laurent Blanc, but consider him Plan B and will wait a few days to see if Maurizio Sarri can free himself from #Napoli contract

應該都係白sir
拿玻里主席出名難攪
唔覺sarri有機free過黎教車

中遊車

寧願睇熱血中遊車都唔想依家隊閪波

I love you，你會否聽見嗎，你會否也像我，秒秒等待Marina~

高層即係預左最差都係用干地

352 干爹

干sir陪多我地一季！

Oh Marina~ 已一千個夜
Oh Marina~再等幾個夜
會對車好些 若Sarri可借
拿波里 佢可否暫借

morning

除非干地認衰，唔係邊有可能留係車

Good morning MKs.

如果ake有6'2就好有無12個手足一人送1cm比佢等佢有6'4做超級VVD?

不了 本身得155

夠高打開舊式雪櫃個冷箱偷雪糕食就得，

有淨既身高都係多餘

官網更新！！！！！！！！！

１０月ＱＵＩＺ

1/5

佢今年醒左，有ｑｕｉｚ做都唔放響ｔｗｉｔｔｅｒ，驚比人屌多獲

係咪油王想自己教 但未申請到pass 去uk

蕉家人@%$@蕉細佬$@^^蕉女友!$%＄＆：【】％

未confirm 請到人梗係唔炒住
有大d bargaining power 傾野
你估個個好似干地咁
未買到射手就已經同哥狗反面咩

Out

marina躝未

你收皮啦垃圾

上年你最撐佢，依家學乜鳩人反姐

留名

游b marina b

Next topic [welcome blanc]
燈燈佢ok？

未開到已經done deal

祖雲達斯願意在今夏以6000萬歐元左右的價格出售這名阿根廷前鋒。而目前馬德里體育會、車路士和大巴黎都在關注他的表現。

希古恩今年年底就將年滿31歲，他在2016年以9000萬歐元的價格從拿玻里轉會祖雲達斯，在效力球隊的兩個賽季里他出場105次，攻入55球。

全部target都on9

Coach: Blanc

Pedro Higuain Willian
Bakayoko Kante Fabregas
Alonso Cahill Rudiger Azp
Butland

有無手足J左呢個陣！

Former Chelsea prospect Nathan Aké scores first international goal
Meanwhile, Zappacosta has an hour to forget

沙包條片

笑死人

Any news?

31歲 60m 我要迪斯高唔好呀

可能就快有生日news

Morning
Quiz
Happy birthday
Remember that day?

白籣斯

morriskid: Chelsea has, is and always will be my club - I count myself extremely lucky to have been born close enough to the stadium that it was my local club and I became a fan (at a time when it was the trend to follow the most famous or successful clubs regardless of how far away the teams were). Then to play a few games and win a couple of trophies for the team that I supported and had been a part of since I was 8 years old was a dream come true.

To follow all this I've held amazing and very fulfilling roles within the club in helping develop and nurture what I hope will be the future of the club, as well as develop myself as a coach and person for the past five years. I’ve always been ambitious and have the passion and drive to work at first team level and feel I’ve been ready for this, so the opportunity to work with Frank and Derby County was too good an opportunity to turn down.

Thank you so much to you the Chelsea fans who have always been so supportive through good and bad times - I’m one of you. Hopefully this isn’t goodbye, but more of a see you again 💙

Chelsea have made a £52m bid to Roma for goalkeeper Alisson, according to reports in Italy.

真·true blue

hello!

fuck off

fuck on

Go fuck yourself dickhead

Welcome BlanC!!!!

有冇手足同我一齊撐尼日利亞！！！！！！！

遲啲會叫個frd係倫敦買件尼日利亞
真係幾靚

香港賣到斷哂市

Moses is the most powerful

我都想買

香港真係買唔到
一出就比人掃哂

係台灣買咗件德國作客同練習球衣

真係幾靚

完全屌打歐州國家

YOU ARE RIGHT!!

Moses

倫敦都賣撚曬啦

Marca on Azpilicueta's performance yesterday: "Lopetegui resorted to playing him as a left centre-back and he did what he was asked. Insurance for Spain when needed. Covered well when Alba was caught out".

咪又係碧基拉莫斯

Nigga著先好睇

印邊個

miss u diego

Next season
Kenedy Higuain Willian
Baka Kante Cesc
Emerson Azp Rudiger Moses
Caballero

Coach: Blanc

我想買黎儲

Reus

知你唔like佢

白蘭斯上任
巴閪幫或成最大贏家

黑皮好襯

courtois 變左 caba 降左幾多個lv?

Thibaut Courtois baffled by Chelsea exit talk and plans contract meetings after World Cup

Thibaut Courtois is still planning to hold contract talks with Chelsea and has been left mystified at suggestions that the club have begun the search for his replacement.

The Belgium goalkeeper, who will play against England at the World Cup later this month, has 12 months left on his Blues contract. It has been reported in Italy that negotiations over an extension broke down recently and Chelsea are pursuing Roma’s Alisson, while they have also been linked with Stoke’s England keeper Jack Butland.

No discussions have been held between Courtois and Chelsea since January but it is understood that the original plan to hold talks after the finals in Russia remains in place.

Courtois has made no secret of his desire to one day return to Madrid, where he spent three years on loan at Atletico, because that is where his two children are growing up. But the 26-year-old has also made it clear that he is happy to remain in west London.

European champions Real Madrid have been monitoring Courtois since Jose Mourinho was manager there but have not made an enquiry since Chelsea scared them off with their £73million valuation three years ago.

Courtois’ father, Thierry, had an informal meeting with Paris St Germain officials in February but the French club look set to sign Gianluigi Buffon on a free transfer from Juventus.

Courtois, who has won four trophies with Chelsea since establishing himself as first choice four years ago, told Standard Sport in March that his priority was to remain in the capital. “I’m committed to Chelsea,” he said. “I have a contract until next year and I will be here.”

Meanwhile, Everton are hoping to capitalise on the managerial uncertainty at Chelsea to beat them to the signing of Newcastle captain Jamaal Lascelles.

Chelsea are huge admirers of the 24-year-old, but new Goodison Park manager Marco Silva has urged the Merseysiders to move for the defender before the World Cup and they are expected to make an opening offer of £30m.

今年唔印佢
都唔知仲有無下次

Malcom and lemar

fake news

幾時至射得出？

Marina 迷離的眼眶 為何流浪 心碎的海洋 受了傷 連微笑都徬徨 Gypsy女郎 為誰而唱
你會看見霧 看見雲 看見太陽
龜裂的大地重複著悲傷

他走了帶不走妳的天堂
風乾後會留下彩虹淚光
他走了妳可以把夢留下
總會有個地方 等待愛飛翔

寸止的Marina

咁佢今季一復出真係有料到

真係幾勁

倫敦第一簽

lm

阿記都射得出, 車

Ready for the New Blue Revolution?

希望可以健康咁踢完成個世界盃.

係

佢本身係勁嘅
要不是玻璃
最起碼都有世三級數

no news?

no

肯簽未

有無人希望reus又臨門一腳收山

想睇多次

新藍革命

Odoi Tammy Mount
RLC Gilmore
Ampadu
Da Silva Chalobah Christensen James
Blackman

想睇Marina比車撞死

你含家坐巴士衝落海死

ar fred join manu

依家傳Blanc傳得咁勁
到最後如果係變番安歷基上任
應該大把車迷會係咁J

唉，屌你老母，真係搵d垃圾黎教

油王唔賣盤冇得救

可唔可以唔要planc同安叔
Jokanovic真係no news?

放鬆下

我要安sir

Welcome Mouse Sir

曼聯都簽埋人 我轟乜撚都冇

屌你啲力架真係冇乜腦

暴聯又簽一隻Fred
我地仲同干地玩緊8m

Ching咁快改名

Fred送比我我地都唔要啦

你話當年簽普巴我就真係葡萄喇

baka真係

New signing

耶耶托尼離開曼城後去向成為焦點，唔少報道均指，呢名好波之人或去中超搵真銀，但原來錢對耶耶嚟講已經輕如鴻毛，依家佢眼中只有復仇！上季耶耶被領隊哥迪奧拿投閒置散，離隊後直指哥帥種族歧視；其經理人施路克啱啱正式公布，耶耶新季矢志向哥帥報仇，如能轉投英超Top 6球隊，只會象徵式收番1鎊周薪！

耶耶同哥迪奧拿前世撈亂骨頭，後者帶巴塞時候，已曾親手將耶耶賣到曼城。耶耶於曼城極其成功，曾三次奪得英超冠軍，但到哥迪奧拿做咗曼城領隊後，耶耶出場時間慢慢減少，上季聯賽只得一次正選上陣，就係最後一戰對白禮頓，當時藍月亮早於英超封王。

耶耶早前接受訪問時，話哥迪奧拿成日都同非洲球員唔咬弦，直指佢對自己種族歧視；而施路克啱啱就話，耶耶好想向哥帥報仇：「世界各地球會都想搵耶耶，而且準備大灑金錢，不過我哋已決定向哥帥宣戰，下季耶耶要留喺英超證明自己實力，佢簡直渾身是勁。大家都知英超球員無論轉會費同人工都好貴，但如果Top 6球會（曼聯、熱刺、利物浦、車路士、阿仙奴）招攬耶耶的話，佢唔介意只收1鎊周薪。當然如果球會有成績，就要分紅畀耶耶。耶耶係個天生勝利者，實力經驗毋庸置疑，依家佢自由身，而且肯幾乎免費打工，我諗唔到Top 6球會唔出手嘅理由！」

西女人出手仲有大黑腸食

西女人肯買星安歷基就有用
如果玩青年軍就白蘭斯好d

又係得車on99企響pool外

點買msn比安狗?

條友根本係一條食老本自動波撚樣

我勉強當尼馬同夏狗同級兼買到利雲比佢

你邊度整件美斯出黎?

我唯一立場係寧要雲高耳不要安歷基

黎教下巴卡踢波都好
最多整多幾個蛋糕幫你慶生

幾時有done deal

其實sarri, 安歷基, 白蘭斯三選一
一定白蘭斯最合適而家隊車仔
球員年代拎過英超
Psg 年代都俾Rabiot, Coman, Kimpembe 上位
打進攻足球

其餘2個未試過係英格蘭搵食
未必咁快適應到英超風格

高層又玩心戰

中間係佢揮下個件賣左，後面個件2年加埋出7場

吹水之前做下功課先啦屌

我潮撐雲加！！！！！！！

雲加

雲加+車仔=perfect match

真心希望marina考慮下佢

$1 bid YaYa ok

唔好搞人啦，人地咁辛苦挨咗幾十年，宜家去一隊仲閪，我想睇佢去皇馬證明自己，拎番個尾彩都好

之前比左林伯佢地，而家到佢地比返個耶耶黎玩下

點解車仔起球場會搞到咁既樣
皆因油王d錢全部去哂手袋拍賣場

好想屌西女人

支持白蘭特！！！！

德國個Brandt?

耶耶好hea啵

多個人同飲水輪下都好(假如仲未走)，又可以教下巴鳩踢波

marina lan

103 - Thibaut Courtois has kept 103 clean sheets in the top 5 European leagues since his debut for Atletico Madrid in August 2011; only Gianluigi Buffon (117) has kept more. Handy.

Chelsea, Tottenham and West Ham battling for £16m West Brom striker Salomon Rondon. @johncrossmirror

Welcome

話卡吐走無都損失d撚樣同我睇清楚

咁少撲救

笑死

出現了 同中下遊爭target

終於有個target似真

Good morning!!

good morning all!

BREAKING: Good morning!

屌佢老味原來ｔｗｉｔｔｅｒ出左８月ｑｕｉｚ，又係比人屌到仆街

hawks:
教練情況(6/6)

Conte: 車路士仍然希望皇馬邀請佢取替Zidane一職，去到絕望一刻先會出錢炒人。

Sarri: 仍然係Plan A，但等緊Sarri律師團隊協商同Napoli解約。

Blanc: Plan B對車路士教練一職非常有興趣，自己主動apply，有消息指Blanc已經係4月同Marina見過面，David Luiz(油王最愛既球員)大力支持呢單交易。

Jokanovic: 前幾日既消息唔準確，車路士冇同佢見過面，但會係考慮人選之一。

食屎啦八婆
最後一刻先炒人
新領隊諗住8月頭先上任?

又要deadline fighter!

即係干地點都要躝

後衛雷斯真係唔得罪得

干地去皇馬 = 星散

心中想你 如今想你 懷念昨天Marina

thai hawks:
Chelsea are in advanced talks to land Jean Michaël Seri, according to reports.

Chelsea are in advanced talks to sign Leon Bailey, according to reports.
Chelsea are in advanced talks to sign Lemar, according to reports.
Chelsea are in advanced talks to sign Alex Sandro, according to reports.
Chelsea are in advanced talks to sign Milinković-Savić, according to reports.

FF

而家真係分分鐘連揀教頭都關雷斯條仆街事

愛著你 掛念你 Marina前來和我接近 ~

Kimpembe 係白蘭斯在任期間得18/19歲
15/16球季有6場正選上陣都算俾足機會佢
講用新人佢一定好過Sarri
D 意粉教頭最鐘意用老將

遲早做埋古烈治2.0
球員兼教頭

1 - 7

呢隊高層都痴線 姐係皇馬唔請干地就唔炒人同請新教練

皇馬同干地都唔同風格

想像唔到皇馬打352

無上黎一排，估唔到唔好話簽球員，連教練都仲未搞掂

美斯

巴西幫

Alisson's future is linked with Courtois, as the Roma goalkeeper is the objective for both #RMCF and #CFC. The future for the two goalkeepers is part of a chain reaction. #ASRoma are asking for €100m, but the offers that could arrive would be around €70-75m (via @DiMarzio)

Bayern Munich are stubborn over Robert Lewandowski and will not receive any call from agent Pini Zahavi unless they get an offer of more than €200m. (BILD) #FCBayern

hello all!

go to rm play 424

意假啲球會買人又壓盡人價比唔撚到錢咁 成個乞衣咁
到賣人又睇到自己咁撚高

意甲果堆等免簽算啦
性價比極低

照你logic應該永續干地啦

17歲照用ampadu

如果佢唔係同d球員反晒面
我無所謂
反正計領隊級數
干地>安歷基/沙利/白蘭斯

繼續攬3後衛打飛機你都無所謂添

話白蘭斯重用青訓心人踢爆係得拉比奧特一件真係佢升上黎重用

玩進攻足球，重青訓

我真係諗唔到咩人好過雲加

唔係3後衛問題
而係有邊隊會無選擇既情況下
炒左而家個領隊換個更廢既人？
我撐炒干
但如果炒左佢要硬食d次一級既領隊就不如算鳩數

白蘭斯咪次一級領隊囉，咁你撐乜鳩白蘭斯姐

沙利、安歷基咪一鳩樣
白蘭斯只係無咁臭咁解

垃圾龍都要75m 咩世界 西女人肯定不了

咁你係咪唔咪次一級領隊啊

照你logic應該要換施丹安歷基依堆cv領隊

最多我咪買butland,Marina未撚驚過

駁唔到

官網又更新

回顧球季ＰＡＲＴ １

昏君誤國

真心，有無人撐雲加?

C7, Bale, Isco: ok we lan

Clubs announcing new signings and getting their squads ready for next season. And then there's Chelsea..

係
要換應該係換拖舟、施蒙尼呢d級數既領隊
有野心既球會點會愈換愈廢

雲膠同依家隊乞衣車簡直絕佩 支持雲爺爺年年有盈餘

車上面既人想落去，車下面既人想上黎

成70碎人仲肯教呢D閪波先算啦

同埋我信雲加係真心愛阿仙奴，應該唔會再教其他英超波

無架喇 8月中panic buy

比干地

8月9完轉會窗啦heajai

唔係8月11咩

今年英超買人無得磨到831 好傷

咁咪好囉，屌少幾個禮拜

Seri睇完數據，係法國場均tackle+interception都唔過1

切養生到閪咁2個數據都有1

仲要去5'6，買返黎托柒啊

事但啦，deadline 1231 都係12月30 先買人

馬斯亞好似同熱勘緊

屌 一陣雷斯踢唔掂雙中堅個陣咪又係坐bench

車仔d波邊洗夾嫁，一買返黎就踢得

上年都話係黑沙維
今年冇人講過
買二線兵岩晒車

佢似係後場排牌個類型 仲以為佢呢d短撚黑鳩防守幾好

親生仔點都有正選

Hazard Giroud Willian
Baka Seri Kante
Emerson Luiz Cahill Azp
Butland

Lets j

佢踢雙中堅唔係唔得啊，你中場有個馬迪咁高大既防中補位咪得囉，簡迪矮左啲無計

雷神:你講咩話 等我散步輸兩粒

切+獴+Kante=歷史最強中場線

Alvaro Morata 'regrets' not joinning AC Milan last summer, claims Di Marzio.

Indiscretion ⚽️ Jean-Michaël #Seri @OGCN, in very advanced contact with @Chelsea #ChelseaFC. Even without a coach named so far. Personal choice of Abramovitch. #RTLFrance.

條友好似好中意後腳俾波

求其買個巴神加耶耶算啦

佢+世三+安+阿衣=下年後腳陣

好想要馬屎咬

今時今日隊波閪到連教頭都請唔到

QUIZ: How much can you remember about September? 🤔

welcome seri !!!

隊波執左佢啦

The Blues
‏

@TheBlues___
50 分鐘50 分鐘前
更多
回覆給 @ChelseaFC
I just remember that you didn’t enter the transfer market until now

祈求干地痛快開心走人 怕發生的永遠未發生

Chelsea are edging closer to appointing Laurent Blanc, according to L’Equipe...

Tottenham rival Chelsea for Jamaal Lascelles transfer(Standard)

Decision on Antonio Conte's Chelsea future delayed by Real Madrid vacancy(Telegraph)

覺唔覺車新個班黑人新星個個都好似樣

Odoi,Tammy,Sterling 3個都好似樣，靠身高分佢地

反而上一代切，solanke個樣幾易認

收到 求求其分組

人呀屌你

Leon Bailey rejected Leverkusen and wanted to join Chelsea - not Manchester United

Mattia Grassani, #Napoli's lawyer: “The release clause has expired and unless there is a new negotiation, Sarri is still under contract with Napoli. If a club wants to sign him immediately, the €8m is no longer a reference, a contract would have to be drawn up from scratch” #CFC

Mattia Grassani, #Napoli's lawyer: “On June 30 Sarri’s registration [as Coach] expires and from July 1 [when Carlo Ancelotti takes over] he'll have been formally removed but he can't break free [from his contract] except with the permission of the club.” #CFC

Mattia Grassani, #Napoli's lawyer: “In practice the release clause is no longer valid, and any interested club should speak with De Laurentiis to free Sarri from his current contract." #CFC #RMCF #Fiorentina (Radio Kiss Kiss)

咁大支野咪又係年年幫蛆奶袋

雲加！

蕭源！

講得好！

Morning 未

捧左十幾年
見證住隊野散
買嚟買去都二線兵
60m買個女人返嚟踢
好彩當年叫做執左件世三返嚟
快d賣返出去搵錢買多幾件二三線
年年歐霸不是夢

如果柒頭達一季敗走真係對佢好失望

心理質素同抗壓能力咁差應該一世都上唔到1線

散你老母咩

Bailey seri malcom開季心滿意足了

撐火精！

曼年又一件了

又要有新教練先買人 但又唔肯賠錢炒干地
干地又唔會自己走 咁你玩哂啦

我地仲係領隊問題上妹下妹下

獌狗依家簽個2件到我地簽個時應該會比人問係乜水，屌鳩marina買2件新dllm

隔離飯香就係咁

Fred咁都算唔知 dllllllmm就真係唔知啦

殺克達野唔玩fifa，fm識佢老鼠咩

我到依家依然後悔買佢逼死kdb，mata

講起心理質素，我諗返摩狗好鍾意啲心理夠硬淨既球員，好憎啲soft ass pussy ，之前兵變應該係球員頂唔順佢啲高壓鐵腕。
岩先睇獌份statement 摩狗特別講到Dalot 係由波圖青訓出身，心理質素一流咁樣

Jean Michaël Seri is in very advanced contact with Chelsea. The Ivorian international midfielder from Nice [26 years old] is the priority of the President of the Blues, Roman Abramovich (via @RTLFrance) #CFC #Nice

波圖近年出啲人都係水貨多

買依件真心要含家剷

咁安都係殺克達 話哂都歐聯球隊 隻右閘都係波圖黎 dllm個d唔知咩藍特就算

柒頭安係對過我地打得好先識架渣

繼南特 又尼斯 專收法甲垃圾

英國傳媒報道，曼聯領隊摩連奴對羅致皇家馬德里前鋒基斯坦奴朗拿度（C朗）非常有興趣，極希望將該名葡萄牙國家隊隊長帶返奧脫福，甚至承諾會將昔日由他穿著、現時屬於阿歷斯山齊士的7號球衣，重新給予C朗。

報道指摩佬已經承諾C朗，一旦他選擇重投曼聯懷抱，即會將紅魔鬼標誌性的7號球衣給予該名葡萄牙前鋒。由於這件球衣現時的主人為阿歷斯山齊士，據報這位智利國腳只得兩個選擇，其一是同意交出這件球衣，否則就要在加盟曼聯僅半季的情況下離隊

現年33歲的C朗今季在各項賽事取得41個入球，助皇馬連續三年成為歐聯冠軍。至於阿歷斯山齊士自1月由阿仙奴入「魔」後，下半季僅取得兩個英超入球，在奧脫福發展半季的表現難言理想。

唔知點解獌隊波越買球星越打得唔好

油王做埋Director of football

Morata留低嘅機會高唔高？

柒頭安打烏超6季入得20球

César Azpilicueta
‏Verified account @CesarAzpi

Sorry @nglkante! You have to understand I was on a lie detector…
And thanks for the “great” time @ameliadimz 😅🤷🏻‍♂️ #DontSweatIt #ad

炒干地同簽新教練無沖突
拿狗都係買左安76再將sarri 釣高黎賣

毒撚又比人玩

皇馬肯請干地，但要車仔貼5m，車都應該肯

依家邊個敢教皇馬
大佬 上一手咁既成績
去到肯定好大壓力

Former Chelsea forward Eniola Aluko has signed for Italian champions Juventus.

More: bbc.in/2sAZIox

下季冇歐聯即刻會比人話成績倒退

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Former Blue Tony Cascarino will undergo surgery for a benign brain tumour in a few weeks' time. All of us at the club send him our best wishes for a speedy recovery.

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Fans and staff experience Holocaust education visit...

Chelsea Foundation
‏Verified account @CFCFoundation
Replying to @ChelseaFC

An enlightening day for a group of our supporters and staff...

Atletico deals with #ASMonaco for Thomas Lemar (via @DiMarzio) #CFC #LFC

Laurent Blanc has 2 proposals from China. He wants Chelsea, but Chelsea still takes time. And Marina Granovskaia will return to London in the next few days (via @AlfredoPedulla) #CFC

乜閪女人仲未返倫敦，唔差在放到8月中先返喇
仲話無辜喎

#MCFC are prepared to end their pursuit of Jorginho because of Napoli's £60m asking price. City feel this is 50 per cent more than they are willing to pay. Have identified #RMCF's Mateo Kovacic and #SaintsFC Mario Lemina as alternatives. (via @MirrorAnderson) #Napoli #CFC

啲風聲靜撚過圖書館

獌件波圖友又幾靚仔

痢個龍簽返黎果陣都係J佢靚仔

我地簽morata我都係j佢靚仔

波圖果個靚仔過達wo

達仔報左暑期學行班未

Good morning !!! No news today!!! 世三goal!!!!

Good morning all!

Breaking!
Morning!!!

屌你個嘴
水浸連黃雨都冇
大交合又然
港豬又輸

原來ayi都打咗半場

都唔知點解仲有人撐西女人

唔識

Morning Chelsea

亞視車

好想執獌啲棄將
馬屎咬同碌梳

預計今日twitter update：
QUIZ: How much can you remember about October?

阿朗絕殺

阿衣ownGoal

俾阿狗炒完後轉343陣式

13連勝

亞衣球助攻幾靚

有消息未啊

官網有更新啦！！！！！！！！！！

球季回顧ｐａｒｔ ２

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Pini Zahavi had last offered his player to #CFC, #MUFC and #PSG, but the striker did not seem to be really convinced by these clubs. Real Madrid attracts Lewandowski and is his preference above all. There has been no official offer from Real so far. (BILD) #FCBayern #RMCF

Chelsea ready to cut losses on £30m Danny Drinkwater - and replace him with Jean Michael Seri Chelsea are keen on Nice midfielder and offloading Drinkwater would help raise cash for the Ivory Coast international. #CFC (Mirror)

In the last few hours, there have been contacts between Nicolas Higuain, Gonzalo's brother, and Chelsea Football Club. (SportItalia) #CFC #Juventus

Chelsea will aim to offload Danny Drinkwater less than 12 months after spending £30million to sign him. The Blues will consider offers, including loans, for the midfielder ahead of next season even though the identity of next year’s manager is unclear. #CFC (Mail)

If Sarri were to join #CFC, he wants to make Albiol and Hysaj his first 2 signings, both with release clauses at #Napoli. The first is Albiol who can free himself for €6m. He is happy to remain but is very close to Sarri. The second one is Hysaj with a €50m clause (SportItalia)

For his possible new adventure at Chelsea, Laurent Blanc could change and his staff and his agent - Franck Passi as assistant manager, with Kia Joorabchian as his new agent (via @lequipe) #CFC

Giroud on Laurent Blanc to #CFC: " I do not know at all, I hear things being said, but as long as it's speculation, we do not know. We will see" (via @AFP)

Giroud: "Blanc knows me, he trained me, but it is Antonio Conte who made me come to Chelsea. Antonio Conte is under contract, I do not and will not talk about a new coach" #CFC (via @AFP)

Premier League spending could top £2billion for the first time during the 2018-19 season, according to football finance experts Deloitte. (Standard)

講咁多咪又係咩都未做

買seri真心可以宣布含家剷

說好的開工
賣盤啦屌

諗起何輝成日吹奏我轟高層

Seri同drinakwater級數唔差得遠
如果要offload drinkwater買seri基本上對對波零幫助

飲水唔傷就係

Sarri黎唔到咪sarri補返數

both shit，no come

踢法國防守2樣數據都唔過1

我驚佢係跑得郁既法比渣

咁都已經好過我地而家其中三件中場

有切唔用出35m買個件黑法比?

依單deal我一定屌

炒到干地嘅話踢433冇衝突喎

切+Mason Mount

Hawks點睇seri

早一輪仲話疤塞想買佢，而家已經冇哂風，話唔定其他球會已經睇穿seri 未必值個價。我都支持唔買佢，寧願出mason mount+ 切交學費算

Ballack: “Especially in the last 3 seasons not qualifying for the CL twice [is not good enough] “It's a sign, it's a development with which you have to be careful. You have to question yourself inside Chelsea to see what you have done right and what you have done wrong.”

#Juventus Agnelli, Marotta & Paratici had to make a decision about who to sacrifice between Paulo Dybala and Gonzalo Higuain. Since Dybala does not seem to have buyers willing to spend at least €120m - the idea of a farewell of Higuain is taking hold. (Mediaset) #CFC #PSG

Dybala = 60m + morata deal?

佢次次講英超都吹奏個青訓系統

Morata+60m<>Dybala

之後買Icardi

Hazard Icardi Dybala
RLC Mount
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Butland

好！

你話事啦

唔想要咁多黑鬼
留moses就夠

Lan

buy chalobah la diu

垃圾車都有比人笑窮既一日

買春咩 下季邊個教都未知

點睇狼隊都出35m bit cancer佬

support moses

hazard icardi bailey
Dybala
Kante Savic
Alonso Rudriger Christensen Azp
Tbo

賣都無人要啦 呢條撚樣

跟米基搵食啦

又一day

BREAKING: No news is good news

窮到咁西女人辭職用多干地一年好撚過啦
垃圾車

marina bb係倫敦啱啱起身姐 俾d時間佢...

買手袋

車仔柒就大家知

但出面班曼狗扮到自己好唔care輸咗足總杯
笑到我

準備迎接morning未

聽日掛八號 我對住個海大叫我愛marina 10次

免簽耶耶返黎教巴卡踢波先啦

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

1️⃣ goal
1️⃣ assist

@HazardEden10 was on 🔥 in Belgium's 3-0 win over Egypt last night!

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC

Who can get 5/5? 🤔

我地前年都有讓冠派

Mola達群埋公海啲小圈子到
而家重學佢哋開埋啲垃圾膠Post

佢地贏左就會串我地永架啦
19000係咁架啦

超起眼男主角育成法將由本人擔正演出

有無人全力撐！！！

今季都有讓前四派
話支持干地玩權鬥整死隊波逼高層洗錢
權鬥玩完高層咪一鳩樣咁柒慢

呢度反CUP唔到咪又游返出去 有其他傻西都係咁，不開名了，不過果件直頭公海都無人理

條友真係好撚柒
完全唔好笑

唔撐，無新意。

開名啦仆街

依家興懷久經典，咁先係皇道

今晚有冇done deal

人地不知幾自豪俾人叫波台痴線佬
麻友係雞！

小學雞

有無人開始認同比我屌個班人全部都係罪有應得?

how about 火撚屌？

女黎講架純真係有top5 唔係講笑

屌得佢無錯。
佢現實係一個埋唔到堆憤世嫉俗，佢唔開心就要全世界陪佢一齊唔開心既撚樣

咁點解你唔出山打鳩佢

領隊？

how about 攻中 and 翼？

君子動口不動手

攻中係咪中場啊白痴

咁翼囉 得未呀

我驚下星期返到香港都係無領隊

Con sir stay!

希古恩又貴又老
都唔知買黎做乜鳩

個右閘成50m
仲要唔係勁

咁sarri唔好黎了

唔驚, 有12月既quiz做

no
‏

@therealsnorky
4 小時4 小時前
更多
回覆給 @ChelseaFC
United and Liverpool have signed two new players, Arsenal announced new manager, City is also looking to add strength to the squad with Jorginho and Mahrez, meanwhile you want us to do quiz. Piss off.

斜恩?
不了

Seri Oil King target
Morata Juventus Target This window

又當自己車區大佬

唔好講到識我真人咁啦傻閪

比咗機會你見我真人
自己笠水又係度老屈

我係估唔到有人真係咁癲5點出黎姐

你睇下依家再約我敢唔敢打柒你

Diego de Luca: “From the latest news we have, Sarri has never been closer to Chelsea, and it does not end here - a player could follow him in the Premier League. I can also confirm the name and surname: Elseid Hysaj”. (Radio Kiss Kiss Napoli) #CFC #Napoli

Chelsea will make a final decision [on the managerial situation] in the next few days as Marina Granovskaia is back in London after a meeting held with Roman Abramovich in Russia. #CFC ( )

According to Il Mattino, Sarri is considering full termination of his contract. He is tired that his future is depending on the clause first, and then the contract with #Napoli. Sarri is now thinking of a complaint to the UEFA and ready to confront Napoli. #CFC

The motivation by Sarri’s possible complaint to UEFA is clear - inappropriate behavior by Napoli. Sarri would have had at least 2 offers from China, but wants to train in Europe. (Il Mattino) #CFC #Napoli
6:12 AM - 7 Jun 2018

Sarri is coming to che

講緊咩

躝番去你老母個臭閪度啦

依家再約你啊柒頭，係咪唔撚敢出啊屌你老母

Elseid Hysaj 50m買返黎，真係搵azp打中堅咁撚搏?

Elseid Hysaj 助攻能力咁撚廢
邊到值50M

重點係已經有azp
50m加隻達射落去大巴拿度啦

見到沙利d target咁閪就不想佢黎了

干地d target雖然難道高，但都見正路

最憨鳩係條傻鳩想要希古恩條31歲以件回塘肥仔

今晚英撚主-1 唔中問我拎返！

白sir快來打救我們！不要煙剷！

白蘭斯重用班巴西廢柴打護級戰就有佢份

諗諗下用jo仔算

我要morata好過希古恩呀屌你老母

please sign Zidane

煙剷就買垃圾 咩佐真奴梅頓斯連咸錫都無
白sir睇佢教psg 就不了
最後都係干地贏

巴哥IG Story 笑鳩Ivan屎忽

干地+泰利做助教

死老野快d生肺癌啦

con sir stay is the only way

CONTE STAY

Wellcum nobody

#Chelsea have informed Juventus of their interest in Gonzalo Higuain and could open discussions about a possible swap deal involving Alvaro Morata. [W Radio Colombia]

真係諗唔到買希古恩做乜鳩

食花生角度睇我幾好奇斜恩黎踢英超會點

如果煙剷嚟一定要買斜恩我寧願佢唔嚟好過
不過Plan A多數都唔會買到

笑撚死

佢想買果d全部都唔覺得對隊波有用

Chelsea will make a final decision [on the managerial situation] in the next few days as Marina Granovskaia is back in London after a meeting held with Roman Abramovich in Russia. #CFC (calciomercato )

Diego de Luca: “From the latest news we have, Sarri has never been closer to Chelsea, and it does not end here - a player could follow him in the Premier League. I can also confirm the name and surname: Elseid Hysaj”. (Radio Kiss Kiss Napoli)

話撚左食煙既九成都係仆街

Turkish side Galatasaray have approached Chelsea for Kurt Zouma. (RMC) #CFC

煙剷千祈唔好黎想用50m買隻二線右閘真係憨鳩

屌你老母閪啦 又話唔係世界級唔買 而家又話正路

支持白sir>沙利sir

起碼唔會貴價買堆意假垃圾返黎先

正常同高層關係ok既干地真係屌打依家傳緊上任班垃圾

下季曼又有 阿朗 山9 盧9 普巴 馬屎眼 馬迪 迪基呀

搞到我Fifa 好想用

老實講係高層玩野姐，買二、三線球員當買左，咁不如留番班借左出去既青訓比干地用....

高層都事小
最撚煩就係安神雷神擺明想佢死根本冇得唔走

佢自己都唔撚會用青訓啦

Luiz癲到連油王都fd到
出面成日話夏狗玩野
根本成隊最難搞就係luiz
76 摩狗 干地 愛美麗都同佢有拗撬

Con Sir no out

其實本身都幾鍾意佢，但佢d性格好唔要得，真係害左隊波

希望切世界盃上到位

Conte last wish

Get luiz and willian out plz

Conte go rm喇仲留係呢隊西波 ？

干地應該唔會去呀
皇馬個位
一定要搵個替死鬼教一排
好似肥賓咁

識撈一定同老細fd先 巴閪幫 應該本身都唔妥干地趕哥斯達

專登起身睇切

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

Manager Chelsea: later other news

切

Real Madrid activate Conte option

Antonio Conte is Real Madrid's prime target to replace Zinedine Zidane as coach.

拉舒福特cls

切呃咗個助攻

有睇依場才是真切粉

粉你老母，死返支那啦

切一下整低兩件
So strong

遙遠的東方有一條龍

啲進攻偏哂去左邊冇乜表現機會

切都幾識利用身位

痢狗又簽一件

補時最後30秒 卡膠禁區附近撚波又出事
不過對面把握唔到

For now the desire of Conte is to respect his agreement with Chelsea. Real have identified him the best profile to replace Zidane but Conte has reiterated his principle: he has not received notice to leave #CFC and has no intention of taking the first step. (via @DiMarzio) #RMCF

Marina又輸
Conte Stay

我唔介意干地繼續教，但大前提係要掃走巴西幫同買堆一線球員囉

車仔轉會窗不嬲都係七一開始，一字排開

為咗份解約金連皇馬offer都唔要

Conte True Blue

支持conte 玩死西女人

叫佢去返街市買菜啦

玩死隊波咋掛
佢一日唔走一日都未有新教練

點解要唔收錢比你炒
又要炒人又唔想比錢

有咩所謂以加隊波都半死狀態
閪女人如果真係唔撚炒
留佢係到清算班巴閪狗都唔錯

conte 唔想去皇馬都好正常
皇馬球迷出名難搞，施丹成績仲要咁好
成績差小小推干女出黎做肉便器都搞唔掂

但你地班迷干咪撚講到佢咁樣做係玩謝西女人啦
唔講以為西女人會比人扣人工

因為之前西女人係諗住等皇馬contact conte 再解約一家便宜兩家著
conte reject 咗好似係玩尻西女人姐

次次女人做高層都出事
叫佢湊仔同得閒落街市買菜算啦

條八婆死返去搵贊助，咪撚再插手搞轉會啦屌

等睇干sir反西女人反到比利時雙星走先過巴閪狗

攪炒

咁Conte真係唔啱教皇馬

Marina~ ave Marina~~

牙fred

C7, Bale, Isco: 352?! 防守足球?!WHAT THE FUCK

認真皇馬副計用咩戰術都咁屈架啦，352有幾件中場大師係度又有賓周馬同丙朗做燒味，
使鬼好似車咁死縮爛縮

階段性勝利？

屌你老母干狗

每日起身都期望有進展
點知等極都係d垃圾news

切！踢成點？

無計
焦土派成日以為干地可以同西女人攪炒
但實情係西女人糧照出舞照跳

鍠個更衣室仲複雜過車仔
干地都可以同咁多球員反面
好想睇下佢去到鍠會點樣俾d球霸玩謝

迷干睇到今日新聞仲爽過買big name啦

干地唔走係同隊波攬炒
迷干總以為會玩到西女人比油王收皮😂

又要人走又唔肯賠錢
咁咪拖到去開季囉

要Conte 走好簡單之嘛，賠錢囉
又要人走又唔肯俾賠償係咩心態

其實想油王快d收皮

我理解干地點解咁做
但唔該唔好打飛機以為玩緊西女人啦
玩緊隊波就有份

咁樣既話隊波咪收皮囉
迷干打乜撚飛機姐

又屈迷干
我都好想換帥
不過呢個高層見到都肉撚酸
冇錢寧願佢焗用Conte 都唔好等人冇啦啦會自動走

冇計
事實擺在眼前就係球員都想干地死
除非你真係踢走夏狗安狗囉

Enough is Enough
Abramovich Out

原來Courtois是我最想留住的幸運
I love you，Thibaut

利申 支持干地走
但提早炒人要比錢係合約精神

我願意用全體巴西幫換古圖斯留下來。

而家玩攬炒根本就唔會有人輸
淨係球會輸咋嘛

改名CourtoisBB?

安呢，咁安點

都無人會贏

干地又無錢收又要比人反
高層又谷鳩氣
球員又係隊垃圾波浪費一年時間
球迷更加唔洗講

有價好賣
躝啦

一路走來，始終如一，就算佢走左我都唔會改名了。

針唔吉到肉唔知痛，我現在才發現自己有幾愛Thibaut。

干地有咩輸，完約佢一定有人請
閪女人有油王照搞到球會點都唔會有事
重分分鐘每隔幾個月就有紅分
真係球會輸咋嘛

我真係想像唔到干地留任會點

Thank You Conte!

真係
呢個Post啲車狗成日話卡吐廢
但明明係世界Top5
不過佢咁走真係會嬲
個時放棄會長同為佢交咗兩季學費

咪會變咗香港打工仔咁
個人出現，嘢就唔多做咁囉

油王

34 - Ruben Loftus-Cheek completed every single pass he attempted for England in the game against Costa Rica tonight (34/34). Control.

干狗係仆街
迷干狗係大仆街

Fekir to Liverpool, here we go! 🔴
£48M to Olympique Lyonnais, medicals to be completed tomorrow. Done deal 🇫🇷✔️ #Liverpool #LFC #transfers

話卡吐廢 = 弱智
佢地聯賽 / FA final 剩係睇youtube做YouTube 球迷?

Conte’s other concerns of joining Real Madrid - A dressing room has already formed, and are probably not ready to welcome a coach with new 'strong and decisive' methods. (via @DiMarzio) #CFC #RMCF

The first days of next week are supposed to be the hottest and everything will be done to get an agreement with Sarri. Chelsea will be the main protagonist of the transfer market. #CFC (via @AlfredoPedulla)

依鋪我撐干地bor

高層係要受下d教訓

#Juventus and Chelsea are reported to have begun talks for a potential swap deal involving Gonzalo Higuain and Alvaro Morata. #CFC have called Juventus to inform them about their interest in Higuain. According to sources Higuain can leave for €50m-60m

下個禮拜實係主角啦
keep住出埋d垃圾
Good morning all
Happy birthday
Review
Quiz
笑撚死狗咩

根本炒撚硬，我就唔撚膽心干地會繼續教

仲有，請唔到教練唔係因為干地未走，係仆街高層唔係比錢請人啊

支持干地磨爛庶呃解約金

It's time for the season review...

西女人真係唔識波就算鳩數啦好冇
世界杯開始，好多球員都唔會傾轉會住
傾得既都唔方質素好得去邊
所以基本上其他大球會早早已經組好軍
決定好領隊人選，比領隊備軍諗form
你睇垃圾車依加呢個環境
就算轉佐領隊，都買唔切人
之後搞搞下d plan cedfg出灑黎
人地就已經操好陣，有灑默契
我地就成碌柒咁等開季有奇迹

教練情況 8/6

Conte:
皇馬正式接Conte, 但遭Conte 拒絕，原因係Conte 認為自己既執教風格唔適合皇馬，另外想尊重自己係車路士既合約(想要解約金先轉會？)。

Sarri: 仍然未有進展

Hawks

Conte = True Blue

唔係呃囉，係應份
係西女人去掛街市買菜，唔識contract啫

白人畫到咁白 豬腦

隱藏人雷斯隔離果2個
邊個先係魯迪加 另外一個又邊個

隊隊都簽兩三個

轉會窗都過左3個禮拜
閪女人有心搞衰隊波
諗住拖到7月尾先換教練?
跟住迫人地用自己買既球員?

支持干地下季繼續焦土

14/6 一孛排開

年年都最後先買啦 最後一日先再屌

農曆7月14一字排開

next season line up

Pedro Batshuayi Moses
Alonso Kante Bakayoko Zcosta
Cahill Christensen Azp
Caballero

50m hysaj
60m 希古恩

我寧願要達子，敗家恩咁老

Next season line-up

Willian Michy Moses
Barkley Bakayoko
Drinkwater
Emerson Luiz Cahill Zappa
Butland

好
買返d3線坐後備
用返上年套陣爭前10

留低又有人工 炒就有解約金 點解要自己走先

魯, 雷, 巴卡, 九線

根據welcome定律 干地最尾真係可能變左stay

welcome somebody

干地是車路士罪人

想迷干了

走啦禿狗

柏度爆左係祖簡奴域

Source?

Pedro was asked about both his and the managerial situation by Spanish radio station Cadena Ser after being named as an ambassador of the island of Tenerife, where he is from, on Wednesday.

"We know there might be some changes, we're awaiting. We know that he (Slavisa Jokanovic) is a great manager," Pedro said.

"Many names have been mentioned and he is one of them. If a new manager comes, we'll try to work in the best way possible."

都係9up

Welcome no one!

No coach

I just talk to Paulo Dybala , and he say he'd like to play in premier league and play with Eden Hazard .

今天早些時候《馬卡報》報導稱，皇馬想將干地帶到班拿貝。來自意大利方面的消息源確認了這一點，皇馬的總監確實於昨天給干地打了電話，問他這個職位是否有意。

然而，干地卻因種種原因回絕了這個邀約，首當其衝的理由就是他要尊重在車路士的合同。

如果車路士要解僱干地，必須支付一筆高達1000萬歐元的解約費。由於目前車路士正和其他教練展開談判，卻不把這些消息告知干地本人，干地對此感到非常生氣。

據傳，干地同時對皇馬的工作理念有所顧慮，他們對球星的追求與他本人的執教方式不符。

想炒又唔比錢又背住教練搵新人
根本同拿坡里一樣賤格

蝗狗個帥位邊個接都死 冇名帥敢上

我教算啦

go fuck yourself

是單搵個碌柒教半季
之後應該有人肯接手

1m year夠 唔介意被炒 球會比咩人用咩人

皇馬:唉屌果9m我俾呀咪撚煩
Conte,marina:

我覺得呢個位其實好多嘢都冇話事權
所以某程度上邊個做到冇乜所謂

你冇所謂
做果個有丫嘛
日日收球員球迷聯署死亡恐嚇

兒童色情

干地仲可以去邊隊

去超級豪門又厭人唔打防守波

去次1級既球隊(拿波里)又屌對家唔買佢想要既人

希望係咁啦

國家隊掛 大賽可以踢防反 又冇左買人既問題

仲ff干蛇offer排住隊比佢

坑殺干狗同迷干狗都嫌阻訂

Originally next season line-up

Hazard Lukaku Salah
KDB
Matic Kante
Sandro VVD Christensen Azp
TBO

Real next season line-up

Willian Higuain
Alonso Bakayoko Kante Cesc Moses
Rudgier Cahill Azp
Butland

Let's J ！！！！！

welcome nobody

Willian admits he found it difficult not starting games for Chelsea last season but says he respects the decision of manager Antonio Conte.

The Brazil midfielder was voted the club's players' player of the season but was left out of the starting line-up for last month's FA Cup final - the fourth time in Chelsea's last five games.

Sky Sports News understands that Willian wants to leave Stamford Bridge if Conte remains as head coach, and is a target for Manchester United this summer.

willian good

要慘到用柒頭安正選真係好撚折墜

隊波冇錢冇教頭冇人黎係咁上下啦，
遲下好似阿狗咁年年賣主力守到前六已經還神

佢季中一fit就長用佢正選喇喎
最冇資格嘈冇正選就係佢

依段片講mount幾好

可以了解佢好多野

willian幾時躝

1 assist

7-1

李斯特城done Deal

Mason Mount = 英國隊長

干女long time no see

no news is good news

真愛!
要陳豪都唔要簡迪

Moses so handsome

以條廢柴食撚屎啦
生涯踢撚左337場聯賽入得48球
仲要有大半生涯打踢巴甲,烏超,俄超以D垃圾聯賽
仲要成日扮上菜食撚屎啦佢

本身見佢摩狗時代同前年做下後備都無怨言出盡力都無乜野

屌你老母依家學人扮大袋嘈正選，快撚d躝啦

獌聯係咪要啊，50m拎去啦仆街

拎去換馬屎咬

柒頭安用左32M買番黎對比番夏狗只係34M
夏狗真係抵到爛

Welcome to Chelsea, @LizzieDurack! 🙌

done deal!!!!

效法騎士占士咁 球員 制定埋戰術算啦

巴閪球員 快啲躝

The only way is Condog Lan

willian fast lan

Moses also

NEWS: Joe Cole has been named a player/assistant coach for the Rowdies, effective immediately. His primary role will remain as a player, but he has taken on additional duties as an assistant coach.

Read more:

成班盲反安仔
安仔大把隊友g持
諗下有幾多人唔gur干狗排鳩陣啦
場場出齊班西班牙二等兵 用波用波用波
廢撚到癲

收嗲啦死傻閪

打翼鋒入波唔夠一個翼衛多
打翼鋒助攻數同個中堅一樣
就食撚啦柒頭安

又關西班牙人咩事

想唔撐老鼠都唔得

不得不說睇老鼠鬧人係一種享受 不論佢啱定錯

留意到反安通常都唔欣賞森巴足球
淨係識用波意識正確足球

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC
15m15 minutes ago

Congratulations to Chelsea fan @ThiemDomi, who is through to the French Open final! 🎾👏

New signing

All the way from Australia... 🇦🇺 A special message from our first summer signing, @LizzieDurack! 🙌

[Kalas & Piazon]

富咸有興趣買斷晒兩位球員，Kalas外借合約有條8.5m既買斷條款，但富咸會嘗試壓價，至於Piazon就無呢條條款，文章亦無提及佢既身價，我個人估計就係6-7m

Hawks

any news on targets?

88

any marina out news?

Morata stay?

50%

慘
連鷹都係咁

News = morning

感受下件蟹貨release clause俾人壓價係咩感覺

Kane上年先續完約而家又續

有無人因為卡奴知道TL係乜水

my pleasure

有冇人想同TL肛交

就算賣都唔可惜

The official Premier League retained lists confirm Chelsea will say farewell to Mitchell Beeney, Isaac Christie-Davies, Cole Dasilva, Jordan Houghton, Renedi Masampu, Wallace and Tushaun Walters this summer. Some more on them a bit later. #CFC

Only out

猁連中場都upgrade埋 下年我地同熱爭前四

遲下連中超都唔夠打

你不嬲話遲d港超都唔夠打

#Napoli are in for David Luiz after being urged to sign him by new boss Carlo Ancelotti. The Italian is said to be a big fan of the centre-back and he has added him to his summer shopping list. (La Repubblica) #CFC

搵Koulibaly換咪得

真心覺得干地好有骨氣 不畏強權
亦唔攀炎附勢

加＄換都即殺啦屌

為啖氣都要同你西女人鏈到底

干地=史丹福橋罪人

marina?

利雲

Sarri-Chelsea: from Monday hot days 🔥

早就要啦 養一堆垃圾

The country’s richest man has approached Roman Abramovich to discuss buying Chelsea Football Club after the Russian billionaire’s future in Britain was thrown into doubt.

Jim Ratcliffe, 65, boss of petrochemicals giant Ineos, who is knighted today in the Queen’s Birthday Honours for services to business and investment, is understood to have offered about £2billion for the club.

It comes as Mr Abramovich, 51, struggles to renew his UK visa in the wake of Theresa May’s crackdown on rich Russians living in Britain after the poisoning of Sergei Skripal and his daughter Yulia in Salisbury.

The Chelsea boss is understood to have rejected the offer with the club saying he remains dedicated to the team

The Chelsea boss was reportedly incensed at not being allowed to watch his club play in this year’s FA Cup Final on May 19 and within days he applied for and was granted Israeli citizenship.

Downing Street has made it clear that he cannot work in Britain on his Israeli passport, although he can visit for up to six months at a time.

Mr Ratcliffe topped this year’s Sunday Times Rich List with an estimated wealth of £21billion. Ineos’s annual turnover is about £45billion and it employs more than 18,500 people in 22 countries.

‘Shelling out £2billion or so would seem like a drop in the ocean for Jim but at the moment he is torn about what to do,’ a friend said.

It is understood that Mr Abramovich has rejected the offer. Chelsea said only that its Russian owner – worth around £1.3billion – remains committed to the club, which he bought in 2003 in a deal worth £140million.

Mr Ratcliffe is a Chelsea season ticket holder – although he also supports Manchester United – and already owns a football club in Switzerland.

From Hawks

價未到姐，到價好賣啦油王

英國首富

應該等到星期一都搞唔掂sarri 就請白sir

帛躝屍

Welcome conte

352終極鳩陣

唔通真係轉手

佢定油王有錢d?

快啲賣盤，叫西女人去返街市賣菜啦

快撚d放盤啦屌

但條友獌狗

curry true blue

#78 James Ratcliffe $16.4 B
#140 Roman Abramovich $10.8 B

#1 Diego_Costa@HKG £9999999B

賣盤都係好事

賣盤可能win win

抵啦

再次金錢足球吧
不過英國佬信唔信得過

真。金錢足球

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

Sarri-Chelsea: from Monday hot days 🔥

搵獌狗買 不如賣比我算

賣摩閪比你就有份

有無皇室成員對垃圾車有興趣

Sarri

Morata
Azpi
Kante
Emerson

Salomon Kalou
Ivanovic
Gallas
Newton
Izzy Brown
Nemanja Matic
Geremi
Shaun Wright-Phillips

Now read the first letters

Ngolo
Odoi

Conte stays

摩西幫百事個廣告幾型

除咗Wallace其他未聽過

油王快撚啲賣盤啦

咁又係，睇下西布朗

Beeney龍門嚟，打咗好幾年青年軍
Cole Dasilva咪當年簽個三兄弟其中一個
Jordan Houghton打中堅或者防中，都係打咗好多年青訓，有時會做吓隊長

支那狗識閪做生意咩
又冇熱情又賤格

14/6 icardi bailey hysaj 一字排開

Wallace最撚爽廢撚到咁坐到完約又穩袋過千萬真係爽
垃圾車真係專買巴閪垃圾

Thank you
Time to GO
Abramovich Out
Ratcliffe In

下個post stay Abramovich

Welcome Ratcliffe

Wallace個時熱身賽都打唔掂
踢閘攻守都唔得，失位勁過放題
都唔知邊個球探睇中佢

斷腳啦干地

Alfredo Pedulla呢位一直update住Sarri情況既記者話星期一會係非常關鍵既日子

Hawks

Napoli派更表
安76同sarri輪換

Kenedy = 新bale
Wallace = 新dani alves

車就一個教練都冇

我愛你 愛著你 就像老鼠愛Mari

只要能讓你開心 我甚麼都願意

Love u Marina

佢好似之前唔知打咩垃圾聯賽都比人彈鐘

就像老鼠愛干地

每一個晚上我將會遠望天涯星海 點點星光求萬里星際燃點你路 叮囑風聲代呼喚Marina

Hawks how are marina?

Hawks how see Marina?

猁獌鏝都係咁買人
垃圾車就連下季領隊係邊位都未知
真可悲

Thank you and good bye abramovich

轉會啦仆街

你帶頭轉去猁

良鼠擇木而棲

垃撚圾

油王要贏

Chelsea owner Roman Abramovich has no interest in selling the club, Sky Sports News understand

走啦 屌佢老母 連阿都就搞掂第二件

Enough is Enough
Abramovich Out!!!

Roman stay !!!

油王=雲加
越老越糊塗

welcome

Wenger will not resign
Abramovich will not sell

艾巴不離不棄支持區！

賴死唔走

好難相信英超完左成個月 post都推左兩個
世界杯都就開 都未決定邊個教

今次決定同你坐埋同一陣線

法比去左阿狗?

其實油王你冇心再搞落去就不如賣盤好過啦
依家走都仲算好黎好去
再遲d既話只會變成一個死廢老

其他大家係咪想一個油王無限期咁泵水撐球隊?

油王無錢咪玩青訓囉，要睇金錢足球既話轉會雙曼啦

完全唔覺得油王依家稍微關水喉有咩問題。

本身我都屌油王想佢放盤，但思前想後決定同球隊共患難

唔怕得罪講句，叫油王賣盤個班應該都係勝利球迷黎。

今次覺得你講得好！

我心態係，如果油王有朝一日當車仔係一門搵錢生意既，我一定屌

但有心搞但無力搞，我會體諒。
但要有重建重青訓既心態

最慘係佢以加搵件閪女人買堆垃圾
仲要係用2億幾買堆垃圾

除左lkk同埋賣馬迪，我覺得其他買賣都正路

馬後炮睇一定叻，但當時黎講買飲水，巴卡，平買巴鳩利 根本無乜好屌

左閘sandro追唔到，到1月買佢都打唔到歐聯，所以買emerson都可以諒解。

沙包就衰在比ox一獲屌起得返2日乜人都買唔到。 擺明panic buy,但我又覺得唔可以怪曬高層。

總之，我覺得買賣係差，但又未差到未買之前都可以屌定先擺明玩死隊波個種，只係賭輸曬咁解

飲水沙包以兩件未就係因為條臭西買人慢到仆街
搞到要panic buy買番黎架囉
飲水買番黎已經知要最少受傷兩個月以上
咁都唔伏

沙包係因為比ox一獲橋起

飲水當時黎講做輪換黎講我覺得可接受

話曬都英超冠軍中場+同簡迪夾慣

我真心係覺得係得馬迪，lkk2單野係要屌爆

果時藥鳩條廢柴已經受傷踢唔到
得番法比KANTE仲要搞到8月31日
先再走去買件最少要休兩個月以上GE中場
做後備真係好撚叻閪女人

咁你講下買邊個喇，35m搏尼桑斯啊?

我覺得飲水當時黎講算係比較正路既選擇

咁你認為果時要人用
但係仲要拎38M買飲水
仲要場都唔出得等於好正路

買番黎無受傷 做後備換下有幾唔正路？
唔通依加連後備都要一線咩

hawks收左你皮未?

追鳩你勁到預知飲水玻璃底會傷?

玩青訓都唔係成隊都玩呀
依加好多位唔係唔夠人就老化
前面三個走埋世三 真係唔知點算

老你老母化咩
除左前場翼根本個個位都唔老化

除左翼，邊個位老化兼無青訓上到黎接班?

好波！！！

又一DAY

最老化一定係翼鋒夏狗27 柒頭安30 柏度31
但就一個都無傳過會買咁

利狗買fabinho由傳到done deal都無6個鐘

到8月都未買你先出黎屌啦

係買唔到丹尼路，先買ox
要怪就怪西女人出西價

有冇link?

Chelsea's regular dips into the Dutch academy pool is likely to continue again this summer with 16 year-old PSV defender Ian Maatsen, who reminds some at the club of Nathan Aké; a versatile left-footed defender who can also play in midfield. Not yet done, but watch this space.

New ake

要玩青訓足球真係唔介意車仔成績差幾年
反正youth team戰績勁到first team 皇馬咁

再退一步講 呢幾年鏝痢都應該好撚癲 呢幾年都應該好難正面鬥撼 就算賣夏神重建其實都唔錯

高層永遠以不變應萬變

2h

利

Football Italia | Alessandro Florenzi is increasingly likely to leave Roma after contract talks hit problems, as #Chelsea joined Juventus and Inter in the chase. #CFC

利D轉會真係年年都咁好笑

我估去到last day都簽到

連BBC報埋都炒車
應該都幾難

好笑得過垃圾車到8.31一個都簽唔到

垃圾車柒極去到8月31號都交到d人比你

都係錢問題姐我覺得
除非之後利買到其他同級既target

Btw由j Fekir變左做沙基利就好笑

No news is a good news

費基亞我地都岩用 攞BAKA去換

都幾多傷史啱晒西女人

里昂官宣埋今季會留 就算買可能都係好似vvd咁 冬季再買

依家陣入面人選其實打433幾好 煙剷黎到就好
前面三個繼續世三豬腦安
中場kante baka seri baka純粹做工兵唔洗望有咩好突出嘅表現 或者訓練佢做派牌 seri做前插
後衛差隻左閘

買到bailey/馬就最好 安都唔洗用

屌 豬SIR成頭血

Hazard out

今年挑唔挑戰到dllm果個轉會窗

Fsg 就係孤鳩寒
以前有晒前科為縮數買d plan b, plan c 俾領隊
呢鋪睇高普企得夠唔夠硬

其實以fekir傷病紀錄+猁軍醫能力+高普軍訓式操練
佢去猁隨時仲傷得耐過lalala

Good morning ~ good morning ~~

morning! no. news!

點會挑戰到 而家連dllm都買唔起

Billy Gilmore應該要練防守學打deep lay防中

一個都冇

搞掂領隊先再算
今年挑戰緊嘅係最後一日簽領隊

矮？

第1代 有d流既荷蘭青訓中堅應該係burma

中游級數 唔夠班踢車仔

Billy Gilmour or Mason Mount?

正皮： BG

負皮： MM

豬腦爆頭

Billy Gilmour下季借出去睇下咩料先啦

下季計劃好似係留隊升u23

上年佢一開始好似係踢u16，連u18個uefa都無乜點踢

再唔買人就支持Mason Mount唔外借
留隊打一隊

好過求其買啲二三線阻訂

我直頭支持賣飲水+唔買中場 逼新教練焗用rlc，mm

BG得16歲
呢一刻點計都係mm贏啦

借巴卡利，賣飲水

收切，mm

成隊5個中場比新教練開季焗飯佢用青訓

買到Isco級數既
MM走都好合理

但RLC就點都留番黎用
睇咗兩場英撚
佢心態好似淡定咗
不過埋門都係差啲

切既定位其他係分波中場

根本唔需要佢埋門，由頭到尾我只係要求佢多d現位拎波

MM: playmaker
RLC: 護波,引球推進
Kante: 專心防守

其實佢打中場位一定好過Lingard

Lingard柒的

切有lingard一半咁搏咁擦鞋已經不得了

Lingard踢中場真係有活力d

一出切個節奏會好慢

Next Season line up

Hazard Icardi Bailey
RLC Mount
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Tbo

F.Anderson Giroud Pedro
Bakayoko Cesc
Ampadu
Alonso Cahill Zouma Zappa
Caba

星期一我地就會係轉會市場既主角

又黎 ？

世界盃後買人會唔會更加貴

唔會 我地d target無得踢世界盃

都無諗買人 今年青訓年

比下希望自己姐

all in Icardi+Bailey就夠

No news is good news

艾巴真係true blue
有20億都唔賣

gchi

如果PSG買唔到包皮 我地狗沖得唔得

起碼睇得到佢仲有心對隊波
佢又唔係好似d大陸佬咁搞死左隊波
見到你地係度叫佢快d躝心諗

no chance

推晒咁多個伯母做雞籌旗買唔買到

我堅定咁支持油王

你地想要一個有錢既老豆定有愛既老豆?

我一定係揀後者

有錢又有愛既老豆

同意油王唔應該比人叫lan
基本上依加run緊既係西女人

淨係想要老鼠蛇

油王唔授權條八婆有得全權話事？

好感動

油王=習近平
西女人=689

油王會落order授權姐
西女人negotiate同bargain果方面根本on9
再有人就係r sponsor

咁明知西女人買賣on9都仲比佢揸旗
咁油王係咪都有問題？

油王依加連visa都搞唔撚掂
仲邊到搵咁多時間去做管理層決定
同埋佢本身都係有business run緊
一味blame油王但都念下佢對垃圾車係有愛

Ruben Loftus-Cheek on next season:
‘Playing regularly is the key going forward and that will help me make my decision after the World Cup’

西女人買賣on9都唔係今個轉會窗先知啦
油王係肯削佢權既就一早做左啦
對隊波有愛就唔係大哂既
有愛但又放哂權比個唔識搞波既女人話哂事
咁都唔講得？

屌下油王唔係唔得
但一個二個叫油王lan就真係痴鳩線

佢再係keep住咁比個臭閪揸哂旗既真係遲早比人屌到佢冇癮lan

呢樣同意，但呢刻既油王都要lan的話
真係抵比人話車狗多勝利球迷

事實marina依種人先係一支球隊可以長時間自給自足 兼保持一定程度競爭力既人

Start support F.Anderson

三年有兩年冇得踢歐聯都叫有競爭力

當年如果唔係油王收購車仔, 車隨時破左產架啦

痢狗都幾年無踢啦

一味想當年有撚用咩

擁著你 當初溫馨再湧現
心裡邊 童年稚氣夢未污染
今日我 與你又試肩並肩
當年情 此刻是添上新鮮

一望你 眼裡溫馨已通電
心裡邊 從前夢一點未改變
今日我 與你又試肩並肩
當年情 再度添上新鮮

給油王的一首歌

咁阿狗起球場個陣無雲加睇住隊波都隨時收皮
雲加都係要out
無人話油王以前對車無貢獻
只係而家佢帶唔到車仔向前

N'GOLO KANTE is the priority of PSG this summer according to @parisunited6. Paris sporting director Antero Henrique talks with Kante's agent for a move. From this local source, the player seems open to join the french champion. PSG could offer 80M€. #CFC #PSG #Mercato
隔離post copy

80m拎去屌自己老母啦傻閪psg

拎尼馬黎換就彩下你既

西女人見到80m應該即deal

Kante 講到明唔會走
仲追住黎做乜

唔擔心kante

一個教練一個班主
你咁都有得比
仲有人地d外國車迷都未叫油王out同sell club

車路士四大偉人:
Roman
Marina
Hawks
Mouse

樓上2位永遠好安答！！！！

油王只不過係唔再泵水
而唔係無心搞
而家都定左個目標係搵過個踢進攻足球OR重用青訓嘅教練
但我都認同西女人D買賣決定搞得太慢同太肉酸
而且想買車個英國首富係曼狗黎
我唔太覺得佢會肯泵水比車玩金錢足球
反而驚佢會好似阿狗個班主咁當隊波係搵錢工具

車區 路飛： 我

車區卓洛： 寶福山雅治

車區山治： WillianBB

有冇手腳已經j緊下季進攻足球🤤🤤

一諗起下季可以好似利鏝咁既進攻就j死me🤣
真係逼不及待開季

你第一個out

唔知有冇人要

到我踢到美斯咁

今晚有安

Inter Milan are interested in #Chelsea defender Davide Zappacosta, but they would have to sign him on loan with an option to buy. [Tuttosport]

窿佢老母

呢件唔介意 有人有興趣都偷笑

意假買人好撚黑人憎 放就set個價勁撚高但又唔配咁既價
買人就出勁少又分期又loan 屌奶星

真心戇鳩死乞衣

守又無攻又唔見得好有人幫手出糧已經好好

#Sarri to #Chelsea, it's a matter of days: former #Napoli coach is Abramovich's first choice. Conte-situation, but this could (and should) be the decisive week. Martusciello in the staff. Players required: #Zielinski #Higuain #Hysaj #Koulibaly. #CFC (via @MatteoPedrosi)

Sarri is coming

屌你老母得Koulibaly叫係upgrade個位
其餘3件又貴又垃圾 仲要本身個位果D仲勁撚過3件

puiscopo94
puiscopo94
4 個月前
Both are very talented and technical players. Although Zielinski is more experienced and has a better finishing. Rog's perks are his explosiveness and physicality despite his mole but he needs to improve his decision-making and situational awareness
7
Guerriero1926
Guerriero1926
3 個月前
I support Naples, and I tell you: Rog chases the ball, Piotr invents it. two different worlds. Zielinski will become one of the strongest midfield players in Europe
22
zlecmiprace praca
zlecmiprace praca
3 個月前
right, left foot, doesn't matter. Both perfect. that's the reason i thin'k he will be one of the greatest player in the world.
13

除左希古恩我對另外3件都無咩意見

拆骨

件右閘0攻力50M
仲有如果買以件Zielinski用Mason Mount 同切 好撚過啦

得高列巴尼買得過

唔支持高價買中堅

要買都應該上年all in VVD

件Elseid Hysaj dribbles 成功率同次數仲低撚過阿朗

搵埋班手足過黎搵廢車笨 一陣又解約金

之前俾干sir咁做 就唔會搞到依家咁

拎wb同閘比?

walker都唔撚過1啦，有幾何踢閘可以單對單啊

個個都馬些路啊

我都唔贊成買，假設下個領隊轉番四後，除非敢長踢卡希爾落後備，否則買黎無意思，隊入面仲有天神同超人後生又踢得，我又唔信下個領隊有吉屎一黎就雪個隊長，而呢個隊長偏偏又覺得自己打得又多嘴，唔似jt咁

視野好似幾好

咁要摸西先定呢件先

要Florenzi ok?

希古恩以外其他三個都好正路 不過又同napoli deal就等買plan bcd

we don't need any fucking midfield

play ruben and mason

希古恩

正條命咩除左高列迪巴之外
都唔見幫到隊波提升實力
仲要高列迪拿玻里開緊80m

買乜春希古恩
買個過三十 不如買利雲仲鳩好啦

Napoli當你狗咁撚

Next season
Hazard Higuain Bailey
Zielinski Kante Cesc
Alonso Rudiger Azp Hysaj
Butland

仲cesc 不了啦

唔洗驚會真係買到高列巴

但係就係除左件高列迪巴
其餘果3件都好水下

都無諗過買人

買佢 不如買c朗

According to Tuttosport, Higuain is closing in on Chelsea. If Sarri joins #CFC, Higuain will arrive.

The coach and striker have a special relationship and their bond has remained strong even after the transfer of Pipita from #Napoli to #Juventus.

屌你老母沙利

不過我唔係好信Marina會比佢買西瓜

車仔好在有marina把守最後一關

牙切唔會渣過佢

Tuttosport＝垃圾報紙黎
真係唔洗對意粉報紙咁上心WO

車區5大偉人：

Roman
Marina
Mouse
Hawks
Jose

Asked whether his Chelsea future was linked to who is in charge at Stamford Bridge and players that might arrive in the summer, Hazard said: "Yeah I want to know. I want to know, but like I say I am focused on the World Cup.

"If we have something new - manager or players - it is always good to know it because I want players that can [help bring success back to] Chelsea next season. But to be fair the transfer market is not here [in full flow] yet. We will see after."

馬恩列史毛

This week have new manager and players i think

Fuck off 希古恩！

沙巴out
Florenzi in

7月1 icardi Bailey florenzi 一安排開

good morning.

要icardi好過西瓜啦

啲decisive week，48hrs真係得啖笑

Any morning news?

No news

全程投入來愛安 而無論任何領隊

Higuian
唔敢想像
又要屌幾多missed big chance

用返達算了

躝

today big news

拿玻里主席︰佐真奴幾日內可加盟曼城

曼城領隊哥迪奧拿視佐真奴為今夏頭號收購目標，雖然日前5,000萬歐元的轉會費開價被拿玻里拒絕，但雙方談判進展順利，相信可在幾日內傾妥價錢。

羅倫迪斯說︰「我相信幾日之內可成事，我們倆會的關係很好，任何事情都可以發生，雖然轉會費還未傾妥，但已十分接近。」()

又少個target

MU: Fred, Dalot
Ars: Lichtsteiner
Liv: Keita, Fabinho
City: Jorhinho coming

Che: Quiz

Morning

買希古恩不如買defoe算啦

Ashely Barnes, Defoe, Crouch

朗當
同中遊追 target

旺角單嘢差唔多告暴動嘅都罪成

Hazard has two years left on his Chelsea deal, and though he's focused on preparing for the World Cup with Belgium, the 27-year-old admitted he's also curious in what Chelsea are doing this summer.

Asked whether Chelsea's uncertain coaching situation might impact his plans for his own future, Hazard said: "Yeah, I want to know. I want to know, but like I say I am focused on the World Cup.

"If we have something new -- manager or players -- it is always good to know it because I want players that can [help bring success back to] Chelsea next season. But to be fair the transfer market is not here yet. We will see after."

Hazard also admitted that Chelsea's FA Cup triumph was scarcely enough to salvage an otherwise disappointing season.

"We had a bad season with Chelsea. We won the FA Cup at the end -- so it was a little bit better, but I'm only focused on the World Cup," Hazard said. "Then I let the board manage Chelsea the best way that they can."

支那狗食撚屎

判6 7年 cls

沙勞清會唔會燈到TL變陳偉霆2號

要返工 wfc

唔Care就收聲啦屌你老母
冇人有興趣知你Ca唔Care啊

好撚好笑？

唔好笑 冇晒感覺
大家第時諗清楚先好生仔

從來唔係target

Welcome 西瓜恩

Hazard都頂你高層唔順

其實依家香港係幾絕望下

波台成班五毛、假膠聚首一堂

旺角咁判法
應該唔會再有人肯企出黎
大家真係諗清楚先 生仔女
無謂害左佢

個班傻閪算啦
做假膠都算
又唔好笑又做到好似真心膠呢下柒

般尼d射手其實唔差 barnes幾ok

移民算了

移到先得架

依家香港個問題係好似做乜都改變唔到咁

雨革夠多人出黎啦 最後？
旺角啲人夠勇武啦 最後？
對上一次立法會選舉 最後？

係度叫春放負有閪用咩

keep your faith and anger

wait for the right time

btw，有能力養但唔生仔既人正仆街

雨革後我已經心死左

有錢既先好生 不過有錢都唔反共

香港人心態太soft

對我黎講大部分人同morata無分別

我就永遠都要做drogba依種tough到爆既真男人既

絕不逃避，永遠積極努力面對所有事！

How about the fight with Fire ching?

Morata 踢唔掂就嗌走
十足十香港人叫人移民

依家要打隨時奉陪

一早講左，講移民個班正撚樣黎

[Stay Strong]車路士球迷討論區！

LIHKG @ Android